﻿001	さて…職人に教えてもらった<br>目的の商人の屋敷まではもうすぐか	VO_minario.minario_sys_0031
002	それにしてもアンタがあんなこと言うとはな<br>手を貸してくれる奴に情けなく<br>縋りついたほうがいいときもある、なんて
003	それを俺に教えたのはお前だろ？	VO_kuza.kuza_sys_0001
004	それにアイツはまだやり直しがきく<br>なら、どん詰まりになるより先に<br>もっと足掻いてもいいと思っただけだ
005	俺には選べなかった道を選んでな
006	アンタだって今選べたじゃないか<br>こうして俺たちと協力できてるんだから	VO_minario.minario_sys_0003
007	んー…ま、そうですね<br>あんたがしたこと、<br>全部受け入れられるわけじゃないけど	VO_izayoi.izayoi_sys_0031
008	協力できるってあたしも思えます<br>あんたのワダツミを想う気持ちが<br>本当だと思うから
009	おいおい、ずいぶん上からだな
010	いいや、これくらいがちょうどいい
011	ま、割り切れないことはあっても<br>大切なものを守りたいって気持ちは<br>一緒ってことだよな	VO_minario.minario_sys_0004
012	同じ気持ちがあるなら、協力して<br>誰も犠牲にならない最善の選択肢を<br>目指すことができる
013	それは偽りの生なんかじゃない<br>きっと、新しい道なんだよ	VO_minario.minario_sys_0005
014	（…そうだ。親父ともこうやって<br>ちゃんと話す時間があれば、別の道が…）
015	…………
016	…ミナリオ？
017	…いや、なんでもない<br>先を急ごう	VO_minario.minario_sys_0039
018	ここが例の悪党の屋敷ですか～	VO_izayoi.izayoi_sys_0002
019	うーん。さすがに警備が厳重ですね<br>忍び込むにしてももう少し<br>ほかに目を逸らしておきたいところ
020	そうだな。それに…<br>下手に突っ込んでいけば奥さんの身も危ない	VO_minario.minario_sys_0031
021	…じゃあ、こういう策はどうだ？	VO_kuza.kuza_sys_0031
022	止まれ！ <br>この屋敷にいったいなんの用だ
023	なんの用とはご挨拶だな<br>お前ら、しらゆき焼きの職人に<br>権利譲渡の契約を持ちかけているだろ？	VO_kuza.kuza_sys_0002
024	俺はその代理人で来たんだよ
025	代理人…!?
026	驚きですね。まさか彼に<br>代理人を頼むなんて発想があるとは	VO_keibi.keibi_sys_0044
027	職人気質で交渉が苦手だっていうんでね	VO_kuza.kuza_sys_0004
028	交渉ですか…<br>そんな余地などないと思いますがね
029	大して名の知られていない焼き物に<br>なぜそこまで固執する？　強硬手段までとって	VO_kuza.kuza_sys_0001
030	おや、ご存じないのですか？<br>亡国ワダツミの工芸品は人気があるのですよ<br>その中でもしらゆき焼きは知る人ぞ知る品	VO_keibi.keibi_sys_0010
031	その名前を冠すればどんなものでも<br>高く売れるんです
032	ですからしらゆき焼きに関わるすべてを<br>職人の彼に譲っていただく必要がある
033	そして本物とは似ても似つかない粗悪品を<br>しらゆき焼きだと偽って売ろうと	VO_kuza.kuza_sys_0005
034	むしろ感謝してほしいくらいですよ<br>既になくなった国の伝統を、<br>名前だけでも残してやるのですから	VO_keibi.keibi_sys_0004
035	…なるほどな
036	おわかりいただけましたか？
037	ああ<br>虫唾が走る話だってことがよくわかった	VO_kuza.kuza_sys_0045
038	それじゃ――そろそろ、いいか
039	し、侵入者です！<br>人質が奪われました!!
040	何!?
041	上手くいったみたいだな	VO_kuza.kuza_sys_0007
042	ふふん。夜狐のあたしにかかれば、<br>奥さんのひとりやふたり盗み返すくらい<br>どうってことないですよ	VO_izayoi.izayoi_sys_0007
043	アンタが敵の目を引きつけてくれたおかげで<br>警備も薄かったしな	VO_minario.minario_sys_0004
044	彼女はもう安全なところにいる<br>あとはこいつらを片づけるだけだ
045	了解だ。それじゃ…<br>落とし前をつけさせてやるか	VO_kuza.kuza_sys_0037
